地球有冇機會侵略番k隆星轉頭？

睇黎k隆星既軍事力量都唔係咁大姐
一個夏美都搞掂佢啦 隨時仲有giroro幫手